東涌狗，抵撚你死

咁岩讀書識左個女仔住東涌 雖然無咩同佢講政治 但無啦啦話咩又想上大陸發展又盛 又中意同埋班nds係一齊 又話好後悔無番大陸讀書 但佢係純正香港人
好想知呢班東涌狗有幾多係平時唔理政治又中意大陸野果d人 依家承受後果唔知點諗呢?

一碌鳩打一船人？

發咩癲呀你

D戇鳩又唔諗下
如果支那真係咁易撈得掂就唔會咁都支那人湧黎香港啦